下集歐陽峰係咪被人淘汰😂

其實佢用國語rape好屎

華山論劍？

Rape

華山論劍用西洋武術好似唔係好岩規矩局限左發揮

叫個西洋拳選手黎 話人唔sick中國武術

999